有情緒問題真係好出嚟害人

三日唔埋兩日就發作 人地點頂得我順
前一日都仲係好好地 有講有笑
第二日就唔同語氣 又唔想覆人又收埋自己
人地關心你咩事 你好想講
但只怕一講就一發不可收拾
最後只會扮無事唔覆對方 尷尬收場

所以唔好話你地唔想同有情緒問題既人一齊
我自己都唔夠膽再同人發展
自問真係無辦法好似其他人咁長期保持正面
感覺身體入面負責產生正面能量嗰嚿零件壞咗
好驚自己一旦同人發展
就會開始依賴佢
然後佢就被逼係身邊承受我散發既負能量

所以已經預計到這樣的自己
可能孤獨終老比較好

驚撚, 世界末日一齊死

咁幾時世界末日

佢個username可能已經答咗你

好似睇住自己出po我都揀咗收埋唔話俾人知，覺得人哋唔會幫到自己，仲麻煩咗人

世界末日 武漢肺炎死撚哂 都唔會死得去
宜家未知邊個笑到最後

但抑鬱撚一定喊到最後

自己知道呢啲情況只會不斷發生，訴完一次苦無幾耐就會有第二次，久而久之人地會覺得點解你咁煩，再承受唔住你既負能力嗰陣，就會遠離你了。所以而家叫自己一嚟就唔好講。

係抑鬱撚眼中，有無武肺的世界好似都係一樣咁差

諸常無常，是生滅法

朋友屋企人知唔知你有情緒病
認真 影響到日常生活就去睇醫生食藥

同感 對任何人都收收埋埋 其實係我自己問題定家庭造成

佛學jj?

佛觀一口水，四萬八千蟲

你又知係少少挫折你識樓主？

有時真係好怕自己嘅情感會依賴係對方身上
好怕對方會慢慢被自己影響到愈黎愈負面

巴打你本身有咩情緒問題阿？

聽落樓主都比情緒問題困擾左一段好長嘅時間，
好多嘅行為都唔係心目中你所想嘅。
睇得出樓主有一份嘅擔心，
介意對方點看待自己，看待有情緒問題困擾嘅人。

你個標題漏左主語
應改為：我有情緒問題真係唔好搞人

係得你唔知 仲走去聊人
然後鬧埋本身知既人 on 9

屌我最重要既唔字都打漏。。。唔該巴打

情緒嘅野都真係話黎就黎
心情真係可以好大起大落

今日做咩事阿？

個Post 好有既視感
好似一個以前鐘意既女仔講過既野

人地經歷過啲咩你知閪咩

本身比人話開樂觀
最近負面情緒爆發
唔敢同人講
有透露比男朋友知
但得到嘅回應喺叫我正面 搵嘢學下做下
之後就唯有扮無事
但其實仲loop緊 好灰呀